# Тестовое задание приложение "Будильник" #


> ![photo_2016-10-02_21-55-10.jpg](https://bitbucket.org/repo/6bzjEd/images/558273874-photo_2016-10-02_21-55-10.jpg)
![photo_2016-10-02_21-50-53.jpg](https://bitbucket.org/repo/6bzjEd/images/3741102683-photo_2016-10-02_21-50-53.jpg)
![photo_2016-10-02_21-51-03.jpg](https://bitbucket.org/repo/6bzjEd/images/1193720442-photo_2016-10-02_21-51-03.jpg)

**Реализованы функции:**
> 1. добавление будильника
2. редактирование ранее созданного будильника
3. включение / отключение будильника на главном экране
4. push уведомление по истечении таймера
5. обработка переворота экрана 
6. дизайн по тех.заданию
7. локализация на русский / английский
8. SQLite база

При разработке старался придерживаться MVP.
Для некоторых классов добавлена документация.

В приложении minSdkVersion = 21